有手足去咗意大利同法國做文宣

係10.31眾新聞出咗一份831手足專訪，原來手足曾經出國到訪意大利同法國做文宣。發現手足喺意大利向siena同florence既國際特赦組織分享香港既情況。

而喺法國根據居法港人組織Comité pour la liberté à HK情報，手足曾經同佢地見過歐洲議會議員Pascal Durand及Bernard Guetta，而眾志成員黃奕武加入後者既會面，仲同巴黎特赦組織及法國工會Solidaires講述香港情況。

最後發現喺Extinction Rebellion同黃背心合作既佔領運作當中曾經有港人聲援，相信亦都係依位手足。
新聞

佔領直播

其實由此可見，前線唔一定要同文宣分開，因為前線既分享往往係更貼地。

FB專頁 居法港人組織

甴近平

[日常文宣] [文宣方向] 以子之矛，攻子之盾

甴近平

多謝巴打

推

多謝晒

感謝

多謝手足

Push

簡單一句，有春袋揸定唔揸？

感謝巴打

辛苦晒

勁! 多謝手足!
國際線要繼續落去